疑副總統彭斯「失去利用價值」 傳川普狂問幕僚：他還忠心嗎？

▲川普與彭斯3日在佛州彭薩科拉同台造勢。（圖／路透社）
記者王致凱／綜合報導
《紐約時報》16日報導，美國總統川普近期頻頻詢問幕僚，副總統彭斯對他是否忠心，被認為是川普有意在下屆競選總統時替換副手人選。代表川普出席亞太經合會峰會的彭斯17日回應，他與川普的關係依然融洽，報導是子虛烏有。

報導指出，由於川普近幾週內不斷問人彭斯是否忠心，令部分白宮顧問憂心川普是否不滿對方。白宮顧問大多認為，彭斯不但忠心替川普效力，更代表出席後者避開或拒絕出席的場合，例如前去夏威夷接收韓戰陣亡將士遺體。

不過，部分川普幕僚，尤其是不在白宮工作的人士則認為，儘管彭斯十分忠心，但已經失去了利用價值。此派幕僚認為，川普透過彭斯拉攏福音派選民的作用已經達成，未來應該挑選更能爭取女性選民支持的副手。

正在巴布亞紐幾內亞代表川普出席亞太經濟合作組織（APEC）峰會的彭斯17日回應報導，重申他與川普的關係十分良好，也很榮幸身為川普的副手，更稱他與川普都把這則報導當作笑話來看。川普上週曾在記者會上詢問彭斯是否願意繼續以副手身份出戰下屆大選，彭斯點頭並舉手答應。

原文網址: 疑副總統彭斯「失去利用價值」 傳川普狂問幕僚：他還忠心嗎？ | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

反間計?又傳架空納瓦羅又懷疑彭斯

fake news/侵又撚狗 自己揀一個

川普上週曾在記者會上詢問彭斯是否願意繼續以副手身份出戰下屆大選，彭斯點頭並舉手答應。

nytimes

New York Times
傳失勢既都係強硬反共反wall street既內閣成員

可能個game係如果答彭斯唔蛇心既人就即炒

唔忠心

係咪得彭斯豬隊友
侵根本對華係想友好
呢個副手係咁反間

美媒=華爾街搞屎棍

都係反共但出發點唔同
侵侵係生意，經濟角度
Pence, Pompeo 有傳係Koch brothers 代理人
係既話即極右白人主義
反共反基反低等民族反政府干預市場

Fake News

Trump trump日日同鷹派唱反調

trump d on9, 幾時炒撚左Pence

佢地玩good cop bad cop撚狗姐

之前都有傳mattis架
都未走啦
之後人地訪問trump明明睇片都係好客氣同尊敬mattis
nytimes定唔知邊間寫到侵想炒佢咁

電視都有播，

岩岩有傳想換既kelly都係比較溫和喎
連homeland security個個又係溫和派
依家想換走既差唔多都係
強硬派同鷹派都係佢換上去，你決定無錯？

紐時 fake news第二位

Mattis, Navarro 而家到Pence

唔強硬唔傳ga wor

what a fat fake news

聽朝tvb又會係咁煲呢段新聞

cnn 同 紐約時報 ，真心仲衰過東方針對因航